[絲入]點睇男孩子留鬚

想知女仔點睇廿歲頭男仔留鬚
老母：死仔包 好學唔學學人留鬚

正評：幾型
負評：痴漢 唔衛生

係講緊廿歲頭，唔係史泰龍個啲佬

最後咪又係睇樣

無三十都唔好學人留鬚啦
仲要廿歲頭
好作狀

靚仔
毒撚

睇下你係金剛定金城武囉

錫落去會俾鬚拮到 不了
靚仔都係咁話

後生留鬚好似污糟糟咁

留緊 出街成日比人眼超超

你點留法

21歲有留 無乜問題 啲人以為我好大個

gf叫我留

油頭毒撚留完咪成個痴漢咁

叫得孩子留乜撚嘢鬚

唔剃

your face your fate

冇嘜問題，唔係自己老公就得，
因為錫果陣真係好吉

利申：鐘意用拑幫老公抆鬚

唔剃唔代表留
留既話可以clean d
Keep 住修理
唔係就好柒

好多人啲鬚唔夠粗唔夠密留出黎咪變左唔衛生咁款

太多太密唔識修剪變左落難咁款

講真我覺得金剛留好過唔留，而家佢雖然都係龜頭樣，但有陣佬味